泰國旅行6日5夜求酒店推介

小弟同女女諗住5月尾去泰國輕鬆下，想搵間抵住嘅酒店，希望係住得舒服，如果有渡假feel就更好
唔想走黎走去，主要想嘆下輕鬆下，所以諗住一間住哂5晚

求巴打推介，筆直唔多，7百左右或以下一晚，當然愈抵愈好

感謝巴打

另外，聽聞蘇梅好靚，唔知有冇抵玩酒店，求推介

無人理

不如住民宿
上airbnb睇

伸手黨都起馬講下去泰國邊度啦

X2 Vibe Bangkok Sukhumvit Hotel
曼谷bts on nut站，應該都平既不過有啲遠，我去兩次都係住喱間，隔離有細商場有food court有lotus

間房大嗎？
設施ok？

3月中果陣住過幾好，平平地4百蚊港幣晚都有泳池健身房，但隔音就好差走廊有人經過一定聽到

因為小弟去泰國多數鍾意大啲嘅房間，同埋玩設施居多，怕太平會中伏

我住又冇隔音問題喎

如果係正棟房就好大既，我另一次住左偏棟相對上就差好遠，不過多左煮食空間

我果陣就係另一棟，間房唔算大有露台
但條女唔鍾意張床對住塊鏡...

真係冇人會鐘意對鏡 好彩我果陣係對廚房同電視，鏡係另一邊。反而個露台同床好近又冇景睇有啲恐怖

你究竟去曼谷定蘇梅

曼谷可以試下
siam @ siam design
Lit Bangkok